KMB app 廣告令人反感

最近 KMB app 一開就有廣告，要自己禁交叉，已經覺得好煩。 今日仲要有廣告video，要睇幾秒先有個細到粒米咁既交叉。

In-app google banner ads 都算。咁樣完全影響user experience（個app 唔好用都算）。公營機構咁樣賺錢又唔見會減價。

同cs投訴左，但跟本冇用。我相信唔只我不滿，大家圍下爐，或者意識到有問題，就是改變的第一步。

同意
以後有新線招標
全力支持城巴中標

明~ 樓主係廣告 marketing 想叫人去睇多D

點止app廣告令人反感
我搭成程車對住隻灰甲真係飯都唔撚想食

痴線，我想check 下巴士重有幾耐啫，入左apps 一片空白，等左一陣原來load 緊廣告，唸住close左佢，搵離搵去都唔知邊到close，求其click，點鬼知佢link 左去廣告，彈左去safari，我部舊iphone 勁慢，等一陣先load 到safari，我即刻close 左，轉番去九巴apps，唸住seaech 巴士号碼， 佢又彈過廣告，loop 左幾次，巴士終於到我都未check 到

公營定私人公司都唔識分有咩資格學人投訴

笑到差啲噴水

that's why 佢唔肯開放數據

逼你一定要用佢個app

屌佢老母
以前個app有得揀區域咁揾車好哋哋
而家點到點咁揾，完全揾唔到啱嘅車

跟本成間企業都有問題

形象已經好差

仲要當香港市民死既

好明顯個app and system 係有放一大筆錢去做

但點解唔做少少research去諗下點樣令用家好用啲

賣廣告係正業，巴士係附帶服務

我都想問好耐
點解佢個x每次噤中咗都照去廣告

噤歪左
佢個x勁細隻

佢係咁彈update 無彈ads
我係咪唔應該up

佢一向俾人屌得最多就係成撚日update

一星左

巴打,好想啜你D腳毛

但個app真係幫到好多

屌

終於有人講
有video真係不能接受

我屌佢老母
一間大企業有廣告咁撚CHEAP都算
細細地當時運高睇唔到

岩岩一開就彈段片有聲嚇左我一嚇
屌佢老味無錢就唔好整個APPS出黎執柒左佢啦